[高達]入黎睇財政預算案自己有冇份!派1萬蚊減稅2萬?預繳稅是什麼?重點懶人包!

入黎睇財政預算案自己有冇份！派1萬蚊減稅2萬?！重點懶人包！預繳稅是什麼?

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料

計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

失業祼辭冇有怕!有課程學費全免兼有每月最高$4,000特別津貼?23個行業任你簡!嚴選最有用課程!

面試難題拆解「你點解想轉工？」5個漂亮理由和一堆忌諱理由大分享!

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民